前任同返ex一齊仲吊住你應該點

好唔好搵返佢

唔覆機味無機會吊到

你住新北市?

仲未放得低，諗住過多兩個月先再搵佢

但人地已經一齊返
你過多2個月做人第三者？

睇下佢近況點，仲拍緊咪放棄

分手就block佢啦

溝佢個EX

唔好曬時間，block 左佢一排，
直到你放低先。

佢同得ex 一齊返就知無彎轉。